可唔可以喺太子站搞場法事?

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

On9

係咪要報清楚遇難者姓名先做得？

屌你老母

幫推啦喂